BNO副簽form 唔係用手寫填得唔得？

BNO副簽 用 AdobeFill&sign 填得唔得 ？？
有無人試過

No, 一定要相後面都簽埋，點樣adobe sign法

你講份表定張相? 表當然可以, 相唔該用手寫, 再加埋一d 副簽人ge prove

新系統果張副簽form 一print 會print 埋張相出黎
變相可以唔使寄相片（系統都無叫我寄相）
亦唔需要係張相後面簽名

唔知咁解釋啱唔啱

AdobeFill&sign 即係用 電腦嘅文字 填表
Sign 就用電子sign 好似去銀行 叫你簽名咁

新果張form 連豬係相

用電子填表+電子sign得唔得？

佢本身果堆文件會有講點做, 你睇下, 自從轉左system 都未幇個fd 簽名, 唔知最新改成點

你之前幫人副簽張form 同呢張係咪唔同？

係申請人張表到填自己資料, 再係佢張相後簽名加寫一句我認識申請人加簽名

正確， 張相唔使簽名

我想問副簽人駛唔駛交passport info page copy?
我搵唔到話要
但朋友話而家係要

轉左啦，填表格

可以,試過

我都想知
副簽隨左要個副署人簽名， 要任何證明文件一同遞交嗎？

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO

1. 我幫過幾個人副署都係用電腦打上去print 完副署人再簽名，全部都無問題
2. 唔該啲年幾兩年前續嗰啲唔知依家已經換咗system嘅，我係度講一次，依家係唔係再交實體相，只係交數碼相，副署表格會印埋申請人交上去嘅數碼相，所以副署人確認表格上資格無錯就可以簽名，無其他嘢需要簽名。
3. 邊啲副署人需要交護照個人資料頁，呢個規定從來都無變過。

詳情自己入政事台BN(O) post 睇。

fake news 就咪就圍貼啦屌你老母

副簽嘅人係bno唔使
bc 或其他就要

睇多次doc啦
所有英國護照（理得你BC BNO BOTC BOC BPP BS)同愛爾蘭護照都唔洗
其他先要...

Thank you